#Groupe : Vladimir, Gerault, Mariss, Adrien

Bonjour Monsieur,

Build
Pour build le programme il faut:
g++ -o rainbow.cpp rainbow -lcrypto -pthread

/!\ Si il n'y a pas de fichier nommé "hash.bin" le programme va créer une table /!\
On peut créer : tout type de caractères,
	"0123456789"
	"ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ" 
	"abcdefghijklmnopqrstuvwxyz"
        "!@";

de tout type de taille.

Pour modifier le nom du fichier (par exemple, si vous voulez joindre une de vos tables), cela se trouve en haut du code, il faut modifier un string filename 
Création de la table: vous trouverez les infos tout en haut du code après les includes
normalement il faut +- 2 heures pour créer une table de 8 caractères avec 4 threads

Algo de recherche avec un hash: je vais être honnête, il y a un bug dans l'algo,
 c'est à dire que pour le DERNIER tail des lignes après la première, il ne veut pas
trouver le dernier tail de la ligne ..

Aussi, il y aurait un seg fault avec la version uploadé avant minuit. Cela a été fix avec la dernière version d'après.

un problème tout bête.

Faites pas attention au code, la dernière partie c'est du spaguettis :)

Après test sur une table conséquente, j'ai pas assez optimiser (par manque de temps) l'algorithme de recherche, il s'avère que le temps de recherche après ncolonne+1 est plus grand que pour ncolonne, ça prend donc du temps (beaucoup trop) -> Besoin d'optimisation sinon on attend trèèèèèèèèès longtemps



computer security - a hands-on approach
